點睇所羅門爸爸叫人focus返自治/普選之後反獨派又衝返晒出嚟？

同加泰集會一樣日日都有新風向

根本係打稻草人
人哋話唔需要將訴求改為獨立
問題係根本冇人話要改五大訴求
但係就有班人曲解成唔可以講獨立，再講美國就會割蓆

美國點會重視你嗌咩口號有乜訴求
佢支持香港人嘅原因純粹係撚支國

其實都係藉口嚟嘅啫，根本啲人只係睇獨派唔順眼
睇民調都知獨派只係少數
宜家連登主流化咗自然獨派喺連登嘅話語權都少咗
加上由王立強都睇到，中共專針對獨派，五毛肯定集中攻擊獨立主張

叫人not right now已經好曖昧啦

嗌多幾次啲人慣啦
好似光復香港咁

琴日維吾爾集會明明好多人嗌
今日星火少左好多

有堡主係唔同啲

沒了牙琦得返佢上台演講宣揚港獨

啲嘉賓左膠嚟
連嗌黑警死全家都潔癖